# Graphene 石墨烯

DxpChain(比特股) 2.0 是一个金融智能合约平台，该平台基于[Cryptonomex](http://cryptonomex.com)公司研发的[Graphene(石墨烯)](https://github.com/cryptonomex/graphene)技术开发。Graphene(石墨烯)是一个开发工具包，同时也是实时区块链的技术实现。

本帮助文档旨在提供用户一个系统概述，并解释系统中的一些基本概念。

## 简介
 * [DxpChain(比特股)](introduction/dxpchain.md)
 * [钱包](introduction/wallets.md)
 * [备份](introduction/backups.md)
 * [区块链](introduction/blockchain.md)
 * [见证人](introduction/blockproducer.md)
 * [预算项目](introduction/benefactors.md)
 * [理事会](introduction/dxpcore.md)

## 账户
 * [介绍](accounts/general.md)
 * [权限](accounts/permissions.md)
 * [会员级别](accounts/membership.md)

## 资产
 * [市场锚定资产](assets/mpa.md) (DUSD, BitEUR, BitGOLD, Bit\*,...)
 * [用户发行资产](assets/uia.md)
 * [私有比特资产](assets/privsmarttokens.md)

## 去中心化交易所
 * [介绍](dex/introduction.md)
 * [交易](dex/trading.md)
 * [卖空比特资产](dex/shorting.md)

----------
[词汇表](glossary.md)
